(黑暗兵法) 對付d自私既藍絲

眾所周知
藍絲係唔會認佢地係收錢出黎既
既然係咁 我地就好應該利用依一點

發夢諗到popo有臥底
點解示威者唔可以有臥底
如果坊間突然出現左好多唔存在既蛇頭
資助藍絲行出黎
會發生咩事咩

首先 因為假蛇頭係無諗過比錢既 咁個車馬費就可以越開越高 惡性競爭之下 真蛇頭都要比更多既

其次 出到黎既藍絲收唔到錢 又搵唔到蛇頭拎裝備物資 佢地唯有轉身走人 成功減少藍絲示威人

第三 吸取過教訓既佢地 會懷疑其他蛇頭 而重點係依樣野係無得證明 又唔會上報紙 咁就減少左佢地再出去既機會

最後 可以製作相關黑暗文宣黎勸身邊既藍絲 小心比人呃左出去 令佢地內部出現信任危機

補充 請用無辦法查實既方法去聯絡人 倒如tg 假既微信

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

push

pushhh

Hobo

好提意

818

但佢多數直接喺支那車人落黎
不過都可以一試

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

正wor！！！！

要靠中年人/記者放蛇，後生實死無生